<resources>
    <string name="app_name">Энциклопедия геологических ресурсов</string>
    <string name="ametist1">Аметист — это разновидность кварца.Его легко узнать по фиолетовому цвету с оттенками от светло-розового до темно-фиолетового. Окраска кристалла наиболее интенсивна на концах из-за наличия примесей железа. Аметист легко теряет цвет под воздействием облучения и солнечных лучей.\n </string>
    <string name="ametist2">Аметисты самых красивых окрасок обрабатываются и используются для изготовления различного рода драгоценностей. Менее интересные экземпляры шлифуются и идут на изготовление украшений, бус и браслетов. Кристаллы аметиста могут достигать в длину 35 сантиметров. Чаще всего аметисты встречаются в жеодах базальтовых пород. Жеоды — это естественные пустоты в горных породах, имеющие, как правило, шарообразную форму. На их внутренних стенках образуются кристаллы аметистов.\n</string>
    <string name="ametist3">\nФормула - SiO<sub>2</sub>\n\nКласс - Силикаты\n\nСингония - Триго-нальная\n\nТвердость - 7\n\nИзлом - Раковистый\n\nБлеск - Стеклянный\n\nЦвет черты - Белая\n   </string>
    <string name="ametist4"> 1) Бразилия\n2) Уругвай\n3) Мексика\n4) Россия\n5) Мадагаскар\n</string>

    <string name="diamond1">Алмаз — самый твердый из известных минералов. Кроме того, он является самым тугоплавким и теплопроводящим элементом. Алмазы бывают ювелирными и техническими. Прозрачные ювелирные используются для изготовления бриллиантов, из технических делают алмазные долота для бурения скважин, детали приборов.</string>
    <string name="diamond2">Твердость алмаза делает его потрясающе прочным:его невозможно поцарапать никаким иным минералом, и для его резки и шлифовки приходится пользоваться другим алмазом. Однако, несмотря на свою твердость, алмаз весьма хрупок, и достаточно сильного удара, чтобы расколоть его.его невозможно поцарапать никаким иным минералом, и для его резки и шлифовки приходится пользоваться другим алмазом. Однако, несмотря на свою твердость, алмаз весьма хрупок, и достаточно сильного удара, чтобы расколоть его.</string>
    <string name="diamond3">Чрезвычайно редкий, пылающий изнутри и необычайно твердый, алмаз по праву занимает первое место среди драгоценных камней.\nФормула - С\nКласс - Естественные элементы\nСингония - Кубическая\nТвердость - 10\nСпайность - Совершенная\nБлеск - Алмазный\nЦвет черты - Белая\n</string>
    <string name="diamond4">1) ЮАР\n2) Австралия\n3) Бразилия\n4) Россия\n5) Венесуэла\n</string>

    <string name="shee1">Шеелит — один из немногих природных вольфраматов, что вкупе с обширным применением в промышленности делает его очень ценным минералом. Основной отличительной чертой шеелита является яркое свечение в ультрафиолетовых лучах. В таком освещении шеелит приобретает бело-голубую или желтую окраску.</string>
    <string name="shee2">Несмотря на то что шеелит — минерал достаточно редкий, его великолепные кристаллы обнаруживались во многих местах. Кристаллы шеелита прозрачны или полупрозрачны и представлены в широкойцветовой гамме — от бесцветного до бурого с преобладанием желтых и оранжевых оттенков. Размер их обычно невелик, хотя порой на месторождениях Кореи и Японии попадаются экземпляры длиной 15-33 сантиметра. А, например, в Испании своей красотой известны кристаллы из Ла-Паррильи (провинция Касерес) и Эсте-поны (провинция Малага).</string>
    <string name="shee3">Формула - CaMO<sub>4</sub> \n
Класс - Вольфраматы\n
Сингония - Тетрагональная\n
Твердость - 4,5-5\n
Спайность - Довольно совершенная\n
Блеск - Стеклянный или алмазный\n
Цвет черты - Белая\n
</string>
    <string name="shee4">1) Китай\n
    2) Корея\n
        3) Великобритания\n
        4) Бразилия\n
        5) США\n
        6) Испания\n
    </string>

    <string name="kas1">Касситерит — это основной источник получения такого металла, как олово. В соединении с медью он дает один из наиболее востребованных сплавов — бронзу.Касситерит (оловянный камень) — это важнейшая оловянная руда. Практически 80% каждого вида касситерита составляет металл, оставшаяся часть — это кислород, легко убираемый нагреванием. </string>
    <string name="kas2"> Такое соотношение позволяет получать из касситерита большое количество олова.Как правило, касситерит встречается в виде кристаллов, цвет которых варьируется от темно-коричневого, практически черного и непрозрачного, до буро-желтоватого и прозрачного. Обладающие наибольшей ценностью блестящие кристаллы касситерита попадаются нечасто и всегда востребованы у коллекционеров.</string>
    <string name="kas3">Формула - SnO<sub>2</sub>\n
Класс - Оксиды\n
Сингония - Тетрагональная\n
Твердость - 6-7\n
Спайность -Несовершенная\n
Блеск - Алмазный/ металловидный\n
Цвет черты - Белая\n
</string>
    <string name="kas4">1)Нигерия\n
    2)Малайзия\n
        3) Индонезия\n
        4) Португалия\n
        5) Великобритания\n
        6) Китай\n
        7) Германия\n
        8) Россия\n
        9) Бразилия\n
        10) Боливия\n
    </string>

    <string name="zhe1">Халцедоновые жеоды пользуются популярностью у коллекционеров. Они сложены кремнеземом и, как правило, имеют сферическую или миндалевидную форму. Встречаются и более любопытные образцы: вытянутые, трубчатые, ветвистые и даже многогранные. Размер жеод сильно варьирует и колеблется от первых сантиметров до нескольких метров в периметре.</string>
    <string name="zhe2">Образуются жеоды в вулканических породах, заполняя пустоты, оставленные газами после остывания лавы. Кристаллизация внутри жеоды идет от краев к середине: сначала формируются мелкозернистые внешние слои, а затем к центру развиваются кристаллы разного размера, вплоть до крупных.Находят жеоды практически по всему миру — в местах залегания базальтов.В связи с послойным ростом жеоды меняется и ее окраска. Цвет слоев зависит от присутствующих в них примесей. Чаще всего это красные и коричневые полосы, чередующиеся с белыми и серыми.</string>
    <string name="zhe3">Формула - SiO<sub>2</sub>\n
Класс - Окислы\n
Сингония - Тригональная\n
Твердость - 7\n
Излом - Раковистый\n
Спайность - Отсутствует\n
Блеск - Стеклянный\n
Цвет черты - Белый\n
</string>
    <string name="zhe4">
        1) Бразилия\n
        2) Уругвай\n
        3) Морокко\n
        4) Мексика\n
    </string>

    <string name="para1">Впервые паравоксит был найден в 1922 году в Боливии. В его названии приставка «пара» (по-гречески «около») добавлена к наименованию другого минерала — воксита, на который он похож по составу. В свою очередь, БОКСИТ назван в честь американского коллекционера Джорджа Вокса-младшего (1863-1927), специализировавшегося на минералогии пегматитов и открывшего ряд новых минералов. </string>
    <string name="para2">Паравоксит ассоциирует с БОКСИТОМ, метавокситом и другими фосфатами, арсенатами и ва-надатами, присутствующими в месторождениях олова. Интересно, что при этом паравоксит никогда не кристаллизуется совместно с главной оловянной рудой — касситеритом. Обычно паравоксит образует параллельные и радиальные агрегаты призматических кристаллов. Отдельные кристаллы паравоксита встречаются очень редко, длина наиболее крупных из них немногим более сантиметра, при толщине в несколько миллиметров. Для кристаллов характерен ко-роткопризматический или толстотаблитчатый габитус.</string>
    <string name="para3">Формула - Fe<sup>2+</sup>Al<sub>2</sub>(PO<sub>4</sub>)<sub>2</sub>(OH)<sub>2</sub>*8H<sub>2</sub>O\n
Класс - Фосфаты\n
Сингония - Триклинная\n
Твердость - 3\n
Излом - Раковистый\n
Спайность - Совершенная\n
Блеск - Стеклянный,перламутровый\n
Цвет черты - Белый</string>
    <string name="para4">1) Боливия\n
        2) Германия\n
        3) Португалия\n
        4) США\n
    </string>

    <string name="baz1">По своему генезису базальты относятся к эффузивным вулканическим породам. Базальтовая магма поднимается по жерлу вулкана и изливается на поверхность в виде лавы, которая охлаждается при контакте с воздухом или водой. При подводных извержениях образуются базальты с так называемой подушечной отдельностью.</string>
    <string name="baz2">базальтовые расплавы обладают низкой вязкостью и, соответственно, высокой текучестью. Такая лава может растечься на несколько десятков километров и покрыть очень большую площадь, прежде чем она успеет остыть и затвердеть. Огромные территории, покрытые базальтами, встречаются во многих точках планеты. Самые впечатляющие базальтовые покровы находятся на Колумбийском плато (США) и Деканском плоскогорье (Индия), где их мощность достигает нескольких сотен метров.
</string>
    <string name="baz3">Группа - Магматические породы\n
Подгруппа - Вулканические породы\n
Тип - Основные породы\n
Структура - Порфировая, тонкозернистая\n
Происхождение - Эффузивное\n
Цвет - Черный, темно-серый\n
    </string>
    <string name="baz4">1) Гавайские острова\n
    2) Бразилия\n
        3) США\n
        4) Индия\n
        5) Канарские острова\n
    </string>

    <string name="aga1">Имя «агат» происходит от древнего названия реки Ахатес на острове Сицилия, где по преданиям находили лучшие агаты Древнего мира.
Голубой агат очень красив. На его полированных спилах чередуются концентрические круги белого и голубого цвета, как правило, пастельных, сероватых оттенков.</string>
    <string name="aga2"> Красота отдельных образцов определяется интенсивностью голубого цвета, его процентным соотношением с белым и наличием зон другого цвета, которые могут как существенно увеличивать, так и, напротив, снижать ценность минерала.Голубой агат непрозрачен, но при распиливании на тонкие пластины иногда становится прозрачным. На голубой агат похожи такие ювелирные камни, как голубой оникс с прямыми параллельными полосами и голубой халцедон, имеющий более однородную окраску.  </string>
    <string name="aga3">Формула - SiO<sub>2</sub>\n
Класс - Окислы\n
Сингония - Тригональная\n
Твердость - 7        \n
Излом - Раковистый\n
Спайность - Отсутствует\n
Блеск - Стеклянный\n
Цвет черты - Белый\n
</string>
    <string name="aga4">1) Бразилия\n
    2) Уругвай\n
        3) Китай\n
        4) Мексика\n
    </string>

    <string name="vez1">Чаще всего везувиан выделяется в виде массивных волокнистых агрегатов или компактных масс с микрозернистой структурой. Наиболее интересны хорошо образованные призматические кристаллы везувиана. Иногда попадаются пирамидальные кристаллы и толстотаблитчатые формы.
</string>
    <string name="vez2">Определить везувиан по цвету очень сложно, поскольку минерал может быть окрашен в разные тона: зеленый, желтый, серый, бурый, каштановый. Попадаются даже красные, розоватые, голубые и черные образцы. Окраска зависит от присутствия в химическом составе тех или иных примесей.Везувиан относится к типичным минералам контактовометасоматических пород, которые образуются по доломитам и известнякам и отличаются повышенным содержанием магния и кальция — основных компонентов этого минерала.</string>
    <string name="vez3">Формула - Ca<sub>10</sub>Mg<sub>2</sub>Al<sub>4</sub>(SiO<sub>4</sub>)<sub>5</sub>(Si<sub>2</sub>O<sub>7</sub>)<sub>2</sub>(OH)<sub>4</sub>
Класс - Силикаты Ортодиорто-силикат
Сингония - Тетрагональная
Твердость - 6,5
Излом - Неровный
Спайность - Несовершенная
Блеск - Стеклянный
Цвет черты - Белый
</string>
    <string name="vez4">1) Бразилия\n
    2) Мексика\n
    3)Кения\n
    4) Канада\n
        5) Италия\n
    6) Россия \n
    7) Пакистан\n
    8) США</string>

    <string name="ery1">Название «эритрин» образовано от греческого слова «эритрос» (красный) и указывает на характерный цвет минерала, который служит его лучшим идентификационным признаком.Присутствие кобальта в химическом составе эритрина придает его кристаллам красивый малиновый, темно-розовый цвет.
</string>
    <string name="ery2">Вместе с другими арсенатами эритрин входит в группу вивианита и образует изоморфный ряд с аннабергитом (№,(А5О4)2-8(Н2О)), являясь кобальтовым членом этой серии. Тогда как другой представитель группы вивианита, кёттигит , изоморфен с пара-симплезитом .Для эритрина наиболее характерны землистые массы, выделяющиеся в виде ярких розовых пятен на других минералах. Кристаллы у этого минерала, как правило, мелкие и встречаются редко. </string>
    <string name="ery3">Формула - Co<sub>3</sub>(AsO<sub>4</sub>)<sub>2</sub>8(H<sub>2</sub>O)
Класс - Фосфаты
Сингония - Моноклинная
Твердость - 1,5-2,5
Излом - Неровный
Спайность - Весьма совершенная в одном направлении
Блеск - стеклянный
Цвет черты - Бледно-красный
</string>
    <string name="ery4">1) Морокко\n
    2) Канада\n
    3) Франция\n
    4) Германия\n
    5) Сардиния\n
    </string>

    <string name="mark1">Впервые увидев марказит, начинающие коллекционеры непременно принимают его за хорошо известный пирит. И все-таки это два разных минерала — ромбическая и кубическая полиморфные модификации</string>
    <string name="mark2">Арабским словом «маркашита» в старину обозначали и марказит, и пирит. Эти сульфиды железа характерного латунно-желтого цвета в плотных мелкозернистых выделениях очень похожи друг на друга. При более детальном рассмотрении марказитвсе же отличается от пирита зеленоватым или сероватым оттенком. Но самый надежный признак марказита — его копьевидные или таблитчатые формы выделения. Тогда как для пирита характерны кубы и пентагондоде-каэдры.</string>
    <string name="mark3">Формула - FeS<sub>2</sub>\n
Класс - Сульфиды\n
Сингония - Ромбическая\n
Твердость - 5-6\n
Излом - Неровный\n
Спайность - Несовершенная\n
Блеск - Металлический\n
Цвет черты - Темный зеленовато-серый</string>
    <string name="mark4">1)США\n
    2)Мексика\n
    3)Франция\n
    4)Перу\n
    5)Китай\n
    6)Россия
    </string>

    <string name="epy1">Название «эпидот» происходит от греческого слова «эпидосис» (приращение), поскольку у этого минерала в поперечном сечении призматических кристаллов одна сторона длиннее другой.Цвет эпидота может варьировать от зеленого самых разных оттенков до желтого, красновато-бурого, серого или почти черного. Попадаются бесцветные кристаллы.</string>
    <string name="epy2">Чаще всего встречаются наиболее популярные у коллекционеров образцы фисташ-ково-зеленого цвета, также называемого в минералогии эпидотово-зеленым.Формы выделения эпидота очень разнообразны. Кристаллы имеют призматический габитус и зачастую очень богаты гранями. Реже встречаются изометричные и таблитчатые кристаллы. Довольно широко распространены параллельные и массивные агрегаты, а также сферолиты. </string>
    <string name="epy3">Формула - Ca<sub>2</sub>Fe<sup>3+</sup>Al<sub>2</sub>(Si<sub>2</sub>O<sub>7</sub>)(SiO<sub>4</sub>)O(OH)\n
Класс - Силикаты\n
Сингония - Моноклинная\n
Твердость
 - 6-7\n
Излом
 - Неровный\n
Спайность
 - Совершенная в одном направлении и несовершенная — в другом\n
Блеск
 - Стеклянный\n
Цвет черты
 - Белый, сероватый</string>
    <string name="epy4">
1)АВСТРИЯ\n
2)ИТАЛИЯ\n
3)МЕКСИКА\n
        4)США\n
5)РОССИЯ\n
6)ПАКИСТАН\n
7)АФГАНИСТАН

</string>

    <string name="enigma1">Первое описание эниг-матита сделал Брейтга-упт в 1865 году, изучив образцы из гренландского щелочного массива Илима-уссак. В химическом составе этого титаносиликата натрия и двухвалентного железа могут присутствовать различные изоморфные примеси, в частности алюминий и трехвалентное железо.</string>
    <string name="enigma2">Первые исследования химического состава энигматита не позволили однозначно вычислить его формулу, откуда и появилась «загадка» в названии минерала.
Кристаллы энигматита, как правило, имеют удлиненно-призматический габитус, но редко бывают совершенными. Отдельные плохо образованные индивиды могут достигать первых десятков сантиметров в длину. Окрашен энигматит в коричневый или черный цвет. Его диагностическими признаками служат яркий полуметаллический блеск и красновато-коричневая черта. Кристаллы и неправильные зерна энигматита встречаются в сростках с полевым шпатом, эвдиалитом, мурманитом, эгирином.
</string>
    <string name="enigma3">Формула - Na<sub>2</sub>Fe<sup>2+</sup><sub>5</sub>TiSi<sub>6</sub>O<sub>20</sub>\n
Класс
 - Силикаты\n
Сингония
 - Триклинная\n
Твердость
 - 5,5-6\n
Излом
 - Неровный\n
Спайность
 - Совершенная\n
Блеск
 - Стеклянный, полуметаллический\n
Цвет черты
 - Темно-коричневый с красноватым\n
</string>
    <string name="enigma4">1)ГРЕНЛАНДИЯ\n
2)АВСТРАЛИЯ \n
        3)ИТАЛИЯ\n
 4)КАНАДА \n
        5)ЯПОНИЯ \n
        6)НАМИБИЯ\n
7)НИГЕРИЯ\n
8)РОССИЯ\n
9)НОРВЕГИЯ\n
10)США\n
11)УКРАИНА\n
12)ШОТЛАНДИЯ
</string>

    <string name="bru1">Впервые этот минерал был описан американским минералогом Арчибальдом Брюсом, в честь которого и получил свое название в 1824 году.Брусит обладает слоистой структурой, поэтому у него проявлена весьма совершенная спайность в одном направлении.
</string>
    <string name="bru2">Этот минерал выделяется в виде листоватых агрегатов, напоминающих тальк, но обладающих более высокой твердостью (2,5 по шкале Мооса). Также брусит образует толстотаблитчатые кристаллы белого цвета. Реже минерал бывает бесцветным или может быть окрашен в голубоватые, сероватые или зеленоватые оттенки. На гранях кристаллов наблюдается стеклянный блеск, а на плоскостях спайности — перламутровый.
</string>
    <string name="bru3">Формула - Mg(OH)<sub>2</sub>\n

Класс
 - Окислы и гид-роокислы\n
Сингония
 - Тригональная\n
Твердость
 - 2,5\n
Излом
 - Неровный\n
Спайность
 - Весьма\n
совершенная
 - в одном направлении\n
Блеск
 - Стеклянный, перламутровый\n
Цвет черты - Белый  </string>
    <string name="bru4">1)ШЕТЛАНДСКИЕ ОСТРОВА\n
2)КАНАДА\n
        3)ИТАЛИЯ\n
4)США\n
5)ЗИМБАБВЕ
</string>

    <string name="pyro1">Название «пиролюзит» образовано от греческих слов: «пирос» (огонь) и «люзиос» (уничтожать). В свое время этот минерал использовался в стекловаренном деле для устранения зеленого оттенка стекла, появлявшегося из-за примеси железа.</string>
    <string name="pyro2">Наиболее характерной для пиролюзита формой выделения являются черные порошкова-тые массы, сплошные и скры-токристаллические агрегаты. Такой пиролюзит не слишком привлекателен, но очень важен как руда марганца.Намного красивее дендриты пиролюзита, представляющие собой скелетные кристаллы черного цвета, эффектно выделяющиеся на фоне светлых вмещающих пород, например известняков или песчаников.
</string>
    <string name="pyro3">Формула - MnO<sub>2</sub>\n

Класс - Окислы и гидроокислы\n
Сингония - Тетрагональная\n
Твердость - 5-6;\n
у рыхлых агрегатов — до 2\n
Излом
 - Неровный\n
Спайность
 - Совершенная\n
Блеск
 - Металлический, полуметаллический\n
Цвет черты - Черный\n</string>
    <string name="pyro4">1)ГРУЗИЯ\n
2)УКРАИНА\n
        3)ИНДИЯ\n
        4)КИТАЙ\n
        5)ЮАР\n
6)БРАЗИЛИЯ \n
        7)ГЕРМАНИЯ\n
8)США\n
9)АВСТРАЛИЯ \n
        10)ГАБОН\n
</string>

    <!--string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string>

    <string name="shee1"></string>
    <string name="shee2"></string>
    <string name="shee3"></string>
    <string name="shee4"></string-->
</resources>